推論，如果你上司或老闆比你愚蠢，但由於地位高過你，會危害你的健康

有關數據來自<破梯效應>一書

第一是地位高級者，一般壽命較低級者長

而由愚蠢造成的薪酬分野，使你感到不公平
※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※

為免健康受損，你有何對策？？

蠢過你老闆

好多打工仔都咁諗

由於地位不同，地位高的人會認為佢地的構思或者決策總比地位較低者優秀，其實不然。

唔好做囉

遲早啦，未走前呢

有無深入分析，定純粹叫下春

其實old seafood“笨”d係正常，因為老咗轉數慢，亦都因為咁it會炒過34碎嗰d

同佢鬥蠢, 等佢學識思考

hk no it

係㗎，其實好矛盾，當我哋唔係old seafood嘅時候會屌佢地笨，但當自己去到個個位又唔希望俾人炒，因為太多野要牽掛。

香港嘅工作文化算簡單㗎啦，如果同亞洲其他地方比